如果你是金仔，你呢刻會點做？

射核彈去北極

派人去北京活捉雜種，之後犬決

有理冇理落ORDER炸左先, 然後再走佬

最理想係打到咁

唔駛直接同支那 / 俄佬接壤, 而金仔又不成威脅
吊住條命...

送歡樂組比TRUMP求和啦

繼續屌西

訓
仲唔訓，真係覺得自己好靚仔呀？

搵歡樂組來減下壓

兩點幾，梗係煮定個麵睇歐聯